便衣警元旦受襲申匿名令被拒 官稱早被起底 非匿名令能補救

今年元旦當晚有示威者在旺角堵路示威，其間有便衣警遇襲，警方事後拘捕四名青年並控以襲警罪。四人否認控罪，案件今進行審前覆核，控方為受襲警申請匿名令，指雖然警員早於去年8月已被起底，但聆訊一旦公開其姓名，擔心會有新一輪的網上攻擊及起底。裁判官則表示，心理報告指受襲警有創傷，卻又毋須臨床關注，故無法確認其精神狀況；況且受襲警的資料早已在公眾領域存在，非匿名令能補救，終拒絕頒下命令。

有創傷？邊度？個腦呀

擔心會有新一輪的網上攻擊及起底

dream comes true

美帝認真

啲共雞共狗即雞飛狗走

裁判官林子勤雖拒頒下匿名令，但提醒公眾切勿違反高等法院早前針對警員遭起底而頒下的禁制令。

有冇人幫佢開名啊? 咁唔想開名

出咗名成為公眾人物都唔好諗住會沉底

推

黑警冇一個係無辜

改名整容啦

是咪自己整親左手果個

呢件 ?

林子勤未批過匿名令